google play多咗好多垃圾comment

全部都一式一樣

班人都唔知做乜鳩

疑似做左有糧

通常要投訴先會長篇大論

。。。。。。。。。。
全部句號，見到都想打柒佢

根本買comment

SELL破解版,等人DL D有後門嘅大陸APP

打手

成部電話 連google acc 都轉左英文版
中文跟本無人認真comment, 多數用到有問題投訴同埋收錢做野